有咩廣東歌既前奏頭幾秒個編曲已經好吸引

有無推介

講不出聲

全日愛

偷聽情歌

冷戰

漩渦

苦口良藥

富士山下

夕陽無限好

對你太在乎
給自己的情書

如斯

最後祝福

龍舌蘭

勇悍17

鬥牛

d低音好正

成首歌都好炸

傻女 相對濕度

2084

shall we talk

追

痴心換情深

誰敢來表態！

單魚座

激光中
前奏好有feel

義勇軍進行曲

地踎搖滾—黃秋生

自膠
唔係廣東歌

不如不見

啟示錄
沙龍

願榮光歸香港 管弦樂版

盧巧音 - 喜歡戀愛

Mr. 想太多

男孩像你
可人兒

我的離開也是愛

why not 逆插玫瑰

願榮光歸香港

喂,好難聽喎

正想講

竟然仲未有人講K歌之王同約定

盧巧音好多都正到爆
你講一講我又諗起一首：風鈴

揸緊中指

MP4 - 你老豆索K

ps: foxy年代成日有人話係LMF嘅歌

廣東歌呀盲閪

煉金術前奏真係好好聽
taylor swift 首last kiss既前奏都極好聽 好有feel 好似舞曲咁

張信哲 - 過火

暗湧

點解十個有七首都唔係廣東歌

容祖兒既 華麗邂逅 身嬌肉貴

離家出走
問好

逝去日子

金剛圈
我們的基因
沙龍
浮誇
傾城

天堂之門

張敬軒 缺 (HINSIDEOUT Live)

死盲係屌你老母

熱帶雨林

屌，聽左30秒頂唔撚順

係度 Mer mer mer都唔知唱乜鳩

炸你老母個閪呀

愛的故事上集

前奏:(呻吟)(呻吟)

行撚開 唔好再......

少理阿爸

年少無知

願你今夜別離去

哥哥，明星

從前以後

我自己鍾意 最冷一天

人來人往

酩酊天使

世界真細小 容祖兒同李克勤唱隻

黑洞

1874
殺死我的温柔

YUU~

皆大歡喜

不死傳說

直程係頭1,2粒音

海闊天空

忘情森巴舞
全日愛
激光中
活著VIVA

葡萄成熟時

一生愛你一個

春秋

明年今日
一聽個前奏已經想喊

一路聽一路睇幾有feel

不屈 光輝版都係

放生

我的故事

小理阿爸

K同學

缺

單車

一絲不掛

弱水三千

馬路天使

十八

寒舍
最後的歌

AGA 吃定我

廣東歌：傷信 我什麼都沒有
國語歌：離歌

To my boss
半夜聽第一句就黎料好正

太極千字文 吳卓羲

這地
不屈進行曲
願榮光歸香港

重口味

好high

頭幾粒音已經想喊

溫室效應 單丸迅

永遠飛航模式

借火

暗涌

風繼續吹

大陸閪

金剛圈都冇人講

弱水三千
在錯誤的宇宙尋找愛

黃金時代

願榮光 2084

直情feel到啲櫻花係隔離飄落

自游

和你飛

七百年後

重製版Shall we talk
直接用Clair de lune做前奏，根本作弊

命硬

木紋 冇intro 一黎就入係最好聽

Rubberband 城市當代配樂團

彳亍都無⋯⋯

著襪浸溫泉

每天愛你多一些

月球上的人
下一位前度

beyond 光輝歲月
有feel + 一聽就知

天問

傳說

吻得到 愛不到 （不過得個intro好聽）
Wonderful tonight
斷點
告白氣球
夜曲
今生不再
有心人

吃鯨魚的人

若被傷害夠！就用一對手！

一場誤會

廣東歌

Yuu

十面埋伏！

甘心替代你 管弦樂版

風花雪
宮若梅
水點

大時代過客

每次聽離家出走個前奏都起雞皮
特別雷頌德演唱會版

借過

要是可愛 為何無人愛我

野孩子個前奏每次聽都好有feel

無可避免
Btw英文歌let her go

盧巧音 喜歡戀愛

beyond 大地

我懷念的你
約定
給我愛過的男孩們
不來也不去

LMF 揸緊中指 META 底 但RAP

好似係

東京百貨

自欺欺人

石頭記
郵差
金剛圈
如來像去
別。離
附近的人

告別你 電電地

單打獨鬥

我本人

哥哥嗰啲又係好正

當年情
追
玻璃之情
春光乍洩

一聽幾秒已經有feel

重口味

潛龍勿用

pin呢個

最後個一分鐘outro好聽到暈

時代巨輪
玻璃之情
森林

祝福

少你阿爸

呢首係J outro

香港料理

給十年後的我

不屈進行曲

心急人上
人車誌
明天請早

殘酷遊戲

以為夠鐘睇新聞

約定

呢首好易聽到喊

半張飛

唱這歌

達！達！達！達！達zzzzz~

好得很

借火

一起個幾粒音就

何以 這土地

同意
一起個電結他intro就起雞皮

煉金術

太極張三豐
萬水千山縱橫

concertyy live 最正

劉德華
你是我的女人，saxophone 好正

你是我的女人
風花雪

沙龍

cls一定係富士山下

思覺失調
耿耿於懷

腎仔 有時

星塵

綿綿

有人

風花雪

吸煙的女人
愈吻愈傷心
冷雨夜
皇后大道東

綿綿

晴天

有心人

勞斯萊斯

尖尖尖~

綿綿 2003 concert版最正

Instinct of sight - 光影
電結intro 正到傻

我也不想這樣

三角誌

最冷一天

煙霞

無窮

好有jpop feel

咩叫炸？

時代曲

聽風

紅綠燈

一見到POST就想講

冷雨夜
阿牛
情感的廢墟

My little Airport- 攻陷你的西

忘記和記

炸你老母
用咩啲蝗字
聽埋啲蝗歌

我不會唱歌

廣東歌?

去到#29 先有提

胭脂扣

歲月的童話。。
一聽到個吹口哨聲已經好吸引

前奏嗰種史詩般澎湃感

苦瓜

塵埃落定
追風箏的孩子 2014版
日久生情
逸後
I miss love

熱帶雨林 貝多芬與我

家明 聽前奏已經想喊

黃色大門（軒叔版）

富士山下

好似冇人講 囍帖街

天命最高

暴烈·34

Ho ho地相處

周國賢 - 星塵

我的驕傲
下一站天后
小城大事
囍帖街
呼吸有害

十七歲

比你講左
夾埋戀愛起義啲畫面正到

四季

薄情歌

終於有

5秒冷震位

Jy side track 嚟講呢首真係前奏驚豔

屌，禁錯負皮，sorry。願榮光最正，聽前奏就已經眼濕濕，起曬雞皮

都係第一時間諗到

有聲

牆紙

youtube crossover The End of the Fucking World 個mv無左

近年就龍舌蘭

都有3首廣東話㗎

昨晚你已嫁給誰

聽緊歌，一睇到就即刻係富士山下

屌你老母死支那狗

男孩像你

Christophe Chak作既曲全部

這地
真係好好聽 個陣聽第一次已經覺得好正

粵語4K MV版

朋友的愛
Where did u go

傾城

佢家下黃色衫～

友情歲月

十二小時

餓狼傳說

屌你老母呢個華晨宇成撚日喺度we哇鬼叫，但係啲人又當佢神咁拜

失戀王

當年情

花花

愚公

我第一下都係諗到呢首，張國榮仲要唱得好有feel

油尖旺金毛玲
水刑物語

身外情

Nights without you

郭富城既弱

井

地踎搖滾

劉浩龍 衝出去

無人之境

獻世

一生所愛
一人分飾兩角
有了你
下雨天
朦朧夜雨裡
神奇女俠的退休生活

陳伯 日出前讓愛戀延續

重逢 星塵都正

幾分傷心幾分痴

呢首改編歌嚟嘅，連前奏都幾乎 100% 一樣，唔算啦

苦行僧 洪卓立

灰色軌跡

不再猶豫

不想回家 陳蕾

1874

啊~啊啊～啊啊啊啊～
啊～啊啊啊啊啊啊～
啊啊啊～啊啊～啊啊啊啊～
啊～啊啊啊啊啊啊～
因為我唔知首歌咩名，唯有睇下你地get唔get到
由細到大聽我爸爸播個前奏又幾好聽，但係我爸爸講咁多次歌名我冇次記得

誰明浪子心
心浪漫罪名

咁岩聽緊

叫春咩

衝開一切

像我在住日還未抽煙....

孤單一吻

歌詞好正但編曲好似冇咩特別

520 13 14

氣炸鍋?

我都唔想架，一開始真係啊足咁耐呀嘛

Mr. 小傳奇

Beyond 午夜怨曲 1991年演唱會版

大陸仔死開啦

Christopher Chak 大部份嘅歌

預感
富士山下
鍾無艷
春秋

竟然冇人講（好似係）
歲月如歌
天下無雙
撈月亮的人

酒是故鄉醇？

芳華絕代

beyond 繼續沉醉

K歌之王/約定

但呢首得頭果幾秒

陳奕迅 六月飛霜

最近既忘記和記

登登登登登登

百年孤寂

酷愛

Beyond 永遠等待

唯一聽既廣東歌
願榮光歸香港

喜歡你
風繼續吹
有了你
獅子山下

無間道

山河故人

聽咗，唔係呀，首歌好江湖feel架
6~56~5352~
真係唔知咩名

See you next time

睇咗幾頁居然冇人講迷魂記

衛蘭既如水
靚到

昔日舞曲
亞拉伯跳舞女郎

張敬軒 - 不吐不快

淨係聽個前奏已經覺得好唏噓

paint the night

識貨!!

歲月無聲

好聽死了

死大陸閪

赤紅熱血

唔係射鵰英雄傳呱

鯨落

明月光 為何又照地堂

地下街

刀削麵- 師父明白了
王苑之-月亮說

呢首真係好正

眼睛不能沒眼淚
大雄

月球上/下的人

衝上雲霄

打不出精

月球上的人
步天歌

黃金入球

忘記和記 頭幾粒音已經顛到唔識講

以為#2就會講 點知#29先有

願榮光

跟本就係全球唯一廣東話國歌

以前啲劇真係好正

eyes on me

夢中人

萬水千山縱橫

男人心一字馬

雷克雅未克

再見 Puppy Love

神曲 真心好聽
hold hold地相處

Say yes remix

相愛很難

這分鐘更愛你

孫耀威
仍然喜歡你

單車嘅結他前奏

宮若梅正

Per se 無盡

黑夜不再來

歲月的童話
啲吹哨聲

太陽照常升起
未必叫做好吸引 但好有新的一天新的開始既感覺

離家出走

早班火車

發現號

一開波個兩下鼓聲

暗湧
插曲

佢係支那三毛
最鍾意扮燒山死忠捧殺之餘就係share埋晒d正常香港都唔會識嘅支那嘢
品味差係好正常

上海灘

講你知

The best is yet to come
個結他聲好好聽

月球上的人

無名份的浪漫

我們與愛的距離

1874
起雞皮

野狼Disco

鋼琴哭

Get over you

竟然無容祖兒既牆紙
啲琴聲屈機

石頭記

禽獸 麥浚龍

玉蝴蝶

錢七

困獸 · 28

歲月的童話

塞車

你講呢首又真係好吸引

當風爭遇上風

寂寞就如
其實寂寞

Kolor 立秋
前奏個feel好迷

啦啦啦啦啦啦，逝去感情如何留得住

秒

綿綿
一開波就好灰

唔係廣東歌都俾返個廣東人呀，離題離撚到

半點癡情遺留殊不易
太多淒淒楚楚的遭遇
我不知道

森林
殘酷遊戲
一絲不掛

Only you?

歲月如歌都冇人講

綿綿
聽到就開始心碎

七年

今宵多珍重(mla ver.)

不吐不快 一聽即刻知

春夏秋冬

多啦A夢

舌尖紋了瑪利亞

like!!

油不是80年代

Kendy新嗰首?

我不會唱歌
Rachmaninoff同埋Liszt作

最後的搖滾 Nowhere Boys

心淡

初戀殘酷物語

K歌之王

哇！好好味呀！！！！

差一點我們會飛

未來見
煙霞

獨自去偷歡

無intro依首好聽d

Ching 乜咁岩

人非草木

傳聞

六月飛霜前奏好特別喎

喜歡戀愛

屌你老母臭閪呀

你瞞我瞞

入黎就係想講呢首

家明

代你發夢

有品味

入黎就係為左見到依首

美味天王

天煞孤星

似是故人來

真係不得了 勁好聽

左右手

壯舉

編曲呀

囍帖街
假使世界原來不像預期
驚方之奠堂

如髮-盧凱彤版

似水流年

天堂有路
水百合
波點女皇
我們他們

次次聽都覺得好青春

唱K必點
等個哲學家講完嘢
兩下重拍
之後弦樂
一齊嚟揸緊中指

其實好多
多數情歌

氣勢

早班火車 beyond

人來人往

朋友已走...

歲月的童話
依首前奏位深刻過副歌

粉碎糖果屋

隔離

心之科學

黑暗中漫舞

心跳回憶

暴烈．34

等你等到我心痛

冚家剷~

楊千嬅 深息
容祖兒 煙霞

美麗之最

Mr. 無謂再假

還有什麼可以送給你
前奏勁好聽

若覺得第一位最愉快

迷失藝術

零分

Holehole地相處

男人ktv

空手而來

佢隻手係咪成日指插人？

你沒有好結果

Juno好多歌都正
勇悍17都係

個melody真係好正
On字單飛啲歌好聽咗好多

我的最愛
個前奏好深刻

中華民國國旗歌

鬼滅之日

年少有為

大哥

大家唔好咁
畫面同聲一次過岀晒黎了

歲月如歌

搞錯 補返首

暴烈34 講現今夫婦關係差 但為左頭家又唔捨得離婚 好多家庭都係咁....

月半小夜曲

好戲之人

夜曲/到此一遊

beyond嗰首早班火車

Broken

有時 星塵

再度

夜夜痴纏
Wo~~~wo~wo~wo~~wo~

二十世紀少年

順便留名

大地恩情

鍾無艷

鐵血丹心啊應該

大內群英

每次一聽到都好自然跟住節奏un

廣東話版係點？
你up得出就唔該作晒成首

巴打識貨 仲有首遙望都好好聽

大會堂演奏廳

純粹駁返佢首歌姐

一支花

大劣人講炸就聽得多
唔知你又係唔係大劣人呢

王菲 暗湧

天若有情

一絲不掛
白玫瑰
主旋律
煙霞
春秋

加一些減一些

今天我~

大開眼戒

金剛圈

JJ趕趕推推撞撞
我怕就怕~膠旺~

冇乜人講

普通話歌？

塵埃落定

怪你過分美麗

同感
可惜比咗楊千嬅唱

榮光

雌雄同體 - Juno
你倫敦我紐約 - 藍奕邦
眼睛想旅行 - 杜汶澤
初戀殘酷物語 - 周國賢
原罪犯 - 黃貫中

簡直係model answer 添啦

痛醒
兩湯一麵
有你便有我

DGX 明天

雪花抄
細個玩跑online 就係用佢
個前奏勁長 成日等佢開始第一粒音先入場

上海灘
滄海一聲笑

超級小黑咪

傻女

未來見

舊廣東歌好撚正 無人能比 點解而家個啲咁

迷失表參道

識野

天又藍

對首歌有feel 都會覺得前奏好L正
利申loop過好多次

宏願

梗係發現號啦！！

哥哥-追
Eason-落花流水

怯

騷靈情歌

借火
勁好聽

側田Kong

離一離題廣東歌以外一定係姐撚首夜曲

你的名字，我的姓氏
明日世界終結時
分手總約在雨天

後遺 - 謝霆鋒

你有心

誰可改變
當年情
國王的新曲
The way you make me feel
無間道主題曲
浮誇(Eason)

外國歌曲改篇歌計唔計???

冇人講咪你講囉

無

邊緣回望

冷門野
有品味
Sugizo

街燈晚餐

越難越愛

方大同愛愛愛
頭果幾個chord 已經令我鐘意佢

偏心 張國榮

棋子 王菲

第一下諗起熱帶雨林

一個女人和浴室個前奏都好有feel

疾風

夏日動感lalala

最重要係時裝個首>古裝個首
個編曲好撚正

明年今日

金剛圈
忘記和記
鬼怒川

造王 幕後玩家主題曲

一...生中...

你是我的女人
夕陽醉了
夕陽無限好
無心睡眠

黃金廣場

囍帖街

含完又要奶 龜頭濕哂

粉碎糖果屋
深夜告別練習

屌 淨係個前奏已經48秒

反高潮

目黑

rubber band-睜開眼
狂舞派主題曲

吸唔吸引見人見智 不過我覺得好夾隻歌

我本人 吳雨霏

懶得追post。 壯志驕陽頭幾秒已經feel 到勵志

彳亍

唉聲嘆氣

完

你一講beyond我就醒起首長城勁正

534 VS 沙田舞王
FOXY年代既事,
不過應該冇咩人識

森林
愛比死更冷
七百年後
對琴聲特別敏感

廣東雨神

早班火車
beyond

屌俾你講咗

I miss you

紅屋頂
彳亍
再見露絲瑪莉
舌尖紋了瑪莉亞
地下街
雷克雅未克
弱水三千
不敵
初戀殘酷物語
你前來·我過去
這麼遠 那麼近
忘 何韻詩
燈下黑
淋春風
第一次 張國榮

寂寞的男人
追
月球上的人
Beyond - 情人

相愛很難
夕陽之歌
跳舞街

星塵
還記得
雲圖
下一位前度
笑忘書

傷逝

金屬狂人

大開眼界
連續劇
發現號
富士山下
月球上的人
幸福之歌

呢首個前奏都已經好吸引

王菲 - 享受

早班火車
冷雨夜

乜撚野黎

零度聖誕
未來見

到此一遊其實都係

微風中

關家姐

鄧登叮

K歌之王
約定

兩首歌嘅前奏都一樣

黃色大門

盛夏的舞

耿耿於懷

1984

時光倒留二十年

情感的廢墟

聽聽下自然跟住唱

我都搵緊有冇人講，有就唔重覆

離家出走 衛蘭

罪的根據
天真

根本係神曲
周杰倫演唱會都有翻唱就知

伶仃
末日
借過
長空
親密關係
超生培慾

愛得太遲

𣎴吐不快

周國賢 離魂記

特倫斯夢遊仙境

次元壁
新歌 誠意推介

愛是最大權利 鄭中基版

木紋

等

楚留香

公主太子
月半小夜曲
大會堂演奏廳

以上好似全部有用古典音樂改編，另外有

情非首爾

屌你老味奶共勤，拎撚曬啲好歌

正

無敵嘅聖衣

一切隨風

寂寞的怪獸

仲有我不會唱歌

深深深

屌那星越諗越嬲

條友一早block左，唔使理佢

大師作品

美女與野獸

前日先同個frd講話呢首歌個前奏都幾正

我有我愛你

華麗邂逅呢首一聽就好似身處啲好夢幻既地方咁

口琴

悟空，你知唔知乜嘢係登登登登登登登呀

開始到最後

前奏真係好正，聽到即刻有feel

無限

雖然原曲係日本

長城 beyond

香港人嘅國歌

呢個鋪拜係幾好 又似以前既電視劇主題曲 個鋪拜係好岩用係關菊英個唱腔

仲有

盧巧音 - 好心分手

再見演奏廳 都好正
中間嗰段 啦啦啦啦啦 勁到一個點
奶共又同微辣合作my
成個mv變到好弱智

同微辣合作mv*

紅日
啊~啊~啊~啊~啊~啊~啊~~~~~~~~`

寂寞就如

他喜歡的是你 - 梁詠琪

今期流行

官若梅
用黎試耳機

隆重登場

囍帖街
鍾無艷
年度之歌

情感的廢墟

我有時覺得

16號愛人
藍鞋子

暗湧前奏no.1

又玩政治正確？

浮誇

終身美麗

麵包生命

陳百強 凝望

K 同學
詩歌舞街

當年情
候斯頓之戀
追
（不能盡錄）

WTFHK
今宵多珍重

不吐不快
叮噹可否不要老

吳雨霏 信徒👍👍

先入為主

First date

有誰共鳴

唔好討論音樂住 巴打你考狗成唔成功

劃火柴

Kong
美麗之最

重新找到你

在天之靈

張學友 明日世界終結時 (那一場風花雪月的事)

天命最高！

無人之境
給愛麗斯
first date

不屈進行曲
若世界在明日結束

約定
我本人
我們的基因
水刑物語
富士山下

輸給戀愛的女人

你哪裡有錯

殘體拼音，見諒...
moving on stage版，單單彈開頭兩粒音已經打冷震

marjoice/風起了

月球下的人

Today

冇時代曲

小問題

Beyond 早班火車

Fiona - 宮若梅

流金歲月

吃鯨魚的人
酷兒

天若有情 - 袁鳳英

月球下的人
月餅歌

你唔係蕭山fans嚟嘅咩?

呢首每年夏天都會搵嚟聽
超有夏日氣息

吸煙的女人

粉碎糖果屋 Per se
中大二號橋

頭髮亂了

月亮

鄭伊健 吻感
王菲 約定

忘記你我做不到

傷信

啲電音好撚正
有陣時都會忍唔住開返嚟聽 但係身邊朋友好似未聽過咁

LMF 2019

張氏情歌

shit

小城大事
大地
迷失表參道
彌敦道

陀飛輪

手指抽筋？

形容得好貼切

王菲？

動力火車 當
btw廣東話呀

睜開眼

舞吧舞吧

會過去的

小傳奇
等不了

半斤八兩

當年情
次次前奏一起成套戲就出曬嚟

牆紙
最好的時刻

阿sir 我冇做大佬好耐啦

基本上一聽intro就記到佢哋D歌

例如九龍皇帝

水刑物語，迴光物語，鯨落

你的女人

我本人
離家出走
一雙手

點解可以有咁多負評

問咗，係鐵血丹心
金庸個啲電視劇op

今宵多珍重
今夜雪糕

我即時諗起依首歌
不過啲詞真係好垃圾

點會無新歌

櫻花樹下

披星戴月
嗰陣一聽個前奏就愛上咗

原始心態

冇intro嚟講會唔會青山黛瑪正啲？仲要homecoming版
但intro何丙/青山大樂隊啲編曲好多都好正喎

自膠
homecoming版係有intro嘅

黃金歲月 （前奏啲口哨聲好好聽

大城小事
個前奏已經係成首歌最好聽嗰幾句

達哥既硬戰三國

活著VIVA

一吻穿越四十六億歲
在錯誤的宇宙尋找愛
彳亍

死返去奶蕭生啦

不吐不快

一開始好似or唔出屎咁

小城大事

柒咗
原來咁多歌intro係度啊~
不過都係當好聽 氣勢磅礡

若被傷害夠 就用一對手

愛多80年（顏福偉）

字典與聖經
1874

半成年

好多原本想講都有人講左

想講乜？

風靈物語

森林 原始生態

依家先知有重製版

親愛的幽靈intro仲正

屌哂你哋班仆街36版居然一首MC阿李都無
自由 個intro已經屌打所有廣東歌

芳華絕代
巨星嘅氣勢

合久必婚
欲言又止

Raidas 吸煙的女人

傳說

除左Clair de Lune仲擺左首同月光有關既古典音樂喺尾段之前

披星戴月

我們的基因

終於有人講耿耿於懷

Heyo—Homeless

嘩估唔到有人講呢首正嘢

真係好有鼓勵性，每日都要loop一次嘅歌

風再起時

黃子華 小小強

識貨

強帖留名

好想睇番 有冇人留到底

真係到而家都以為係

蕉....登 ！
好撚型黎明

每當變幻時

我們萬歲

舊街角

小小的宇宙

月球上的人 （周國賢cover）

支那網bilibili好似有

kolor 愚公

喜氣洋洋

心急人上

鐵血丹心

一千個傷心的理由

幻愛

原來這裡沒有你

當然係樹媽媽嘅第一句 餘情無謂再講！

Dear jane 最後一間唱片舖

唔係佢地fans但無意中click入去頭幾秒已經吸引左我

苦瓜
Stranger under my skin
月球上的人
富士山下
落花流水

雞容 最後的茱麗葉
淫K 人妻的偽術、家明

一定係七友

冇人講愛得太遲？

盧巧音 哲學家

日久生情

零度聖誕

呢首英文歌黎

呢首歌係間唔中聽下 但一聽會係咁loop

活著Viva

呢首一聽個intro已經好有00年代既感覺

時差 好似朝早起身咁

水星逆行 個前奏好特別

屌，有聲

牙姨牙姨牙衣 唉也唷

Beyond 全是愛

一響前奏就諗起原振俠啲畫面

一生不變 - 李克勤

夜機

Ching 識貨
Btw秋生版幸福摩天輪都正

方皓玟 all we have is now

支那歌就死番出去啦

切完無限好

無人之境
Lonely Christmas
富士山下

於心有愧

歲月的童話（吹口哨聲）

月半小夜曲？

手中沙

有耳的棺材

越吻越傷心

安守本份 陳奕迅

嘩你唔聽咪好撚威?
洗唔洗頒個獎俾你?

你都幾好笑喎
自己衝出嚟柒完又屌鳩人護主犬
邊忽護

除咗屌鳩人護主犬仲識啲乜
俾啲新意啦 c'mon
做引戰狗做到你咁不如咪出聲啦